俾啲時間我去鍾意你

明明就唔鍾意我講啲咁嘅嘢有咩用，對我咁好做乜，真係好辛苦

Yeah

呢句野邊個諗...

明明你也不愛我
沒理由愛不到結果...